有無幼師今日罷左工？

學校點？
我地幼師自己本身有無Tg group??
無既整番個？